請問仲有無其他天災人禍將會發生？

準備下
請指教
謝謝

預言家：10月恐引爆第三次世界大戰

12月21日係世界末日

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

想知

有
你老母會被人指插

我會開個群來研究

冥頑不靈

究竟你有冇睇comment㗎屌

黑警死全家

其實地球啲淡水就黎用哂
不過好彩生係香港
有啲地方既媽媽就慘啲
俾啲農場抽走哂地下水
只可以買樽裝水用
明明本來啲水夠用同唔洗錢

阿爺會唔會斷東江水呢？

爺你老母咩
返大陸指插你呀爺啦

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

先置1次
如之後，該帖有負面情況，恕不繼續
唔該

推

起佢底笑左我半日